「此貼必火」中共已死 香港成國

贏中共既必勝方法！！！

唔好撚再同我講乜撚野自殺，冇人想睇想知，因為我地想要既係收中共皮，而唔係你班仆街係咁講自友去自殺。

贏中共既方法得呢一個，所有既文宣組幫我地大量製造武漢既鎮壓圖文及影片，將所有既事用報紙話比世界知中共想屠友人民，資訊科技組幫我地越過中共防火場將一切香港起義同武漢起義既事大量發佈到大陸。務求令全中國都知道老共想黎多次64大屠殺。

而其他巴打絲打咪撚再同我講自殺，想贏就同我將文宣組所製既圖文片forward 出去比屋企人知親戚知。同時印出黎派傳單比香港既廢老藍絲，務求將一切反共既聲音擴至最大，呢次一鋪清老共袋。

我地要既係必勝，唔係必死！！！
全部文宣大戰既野同我放曬係呢個post到！！！
幫手推出去比人知！！！

入黎啊你班仆街

天滅中共 人人得而誅之